我唔明點解康文署起咁多所謂健身設施係公園度

其實你有引體bar, 雙槓已經好夠
有埋吊環就最好
但有好多公園連呢啲基本野都無
反而起埋一大堆無人用嘅垃圾
又或者將啲基本嘢起到奇奇怪怪咁, 例如得兩隻手掌闊度嘅引體bar
我見啲阿伯都係用雙槓,引體bar做運動
大部份肌肉都練到
用來拉筋又得
公園規劃啲人係咪全部都肥佬肥婆嚟㗎
屌
越講越嬲

康文署有健身室，洗乜去公園做

垃圾三寶

阿婆單車、硬到仆街嘅sit up 板、上下拉繩

D SIT UP板仲要比太陽哂完熱到做鐵板燒

整D高低單杆同雙杆夠哂做真係

康文署健身室真係不了
入面舉下鐵都ok嘅

冇晒秋千同車軚

我次次都要淋水先用到塊sit up板

Ok喎，仲好過私人

冇人叫你烈日當空曬住先去做

諗起個畫面就好笑

想像到個畫面係淋完水出煙jar jar聲

可能我咁啱去果間好差
之前報左班去ssp果間上左一堂就無再去

官涌同埋大角咀個間真係好大，仲要好平一個月＄90任做，抵阿

依家玩calisthenic 已經返唔到轉頭
與其去gym, 我寧願俾多小小玩 crossfit 算

幾錢？好似好辛苦咁

Calisthenic 其實同街頭健身一樣
本身唔需要咩工具
同friend一齊睇youtube片玩都可以進步好快
健身效果都ok
但香港唔好話街頭健身公園
連搵個有引體bar嘅公園都要左搵右搵

所以我自已係屋企都整左個引體架
加多對吊環, paralletes已經玩晒所有野

但係帶班friend 玩就要搵地方

crossfit 上網睇片好似唔錯, 想試, 但係就貴d